天堂鳥成員Tyrese求婚成功 娶有米美妝KOL Pumpkin Jenn

-.-

5p

唔靚冇野好睇

呢條女之前唔係比人爆過抄人咩
仲未收皮

搞大個肚焗住結婚

咁靚仔都娶豬西

條女唔係有個騎士男友，咩底褲M碼

天堂鳥仲未收皮咩

真?

條女喺香港打生打死既時候仲吃喝玩樂
仲要玩抖音既垃圾港豬黎
澳洲樹熊火燒家園就出哂post救救小樹熊
香港打仗咁款就去食千両 no sushi no life
比人屌就post自己同fd既對話cap圖 話hk government real ho7
鐘意係real life同人傾多過上網講wo 垃撚垃

賴蛤蟆食天鵝肉 天堂鳥咁嘔心都食得落 仲要做小白臉

咁都豬西...

I don't ride, I draw

新個段story肥左咁撚多既

何澤堯

Who.jpg

下 原來同何澤拍過拖

有米gold digger就有佢份

仲以為係譚淇淇

明明係住深水埗

南昌一號都係深水埗